其實點解道地個鳥龍茶雪糕咁貴

一杯細細杯要$27蚊，仲要無貨

物以罕為貴